黃之鋒去左邊？

問你老母

洗唔洗餵撚埋你屌你老母